# README #

Pour synchroniser mes configurations.

L'idée de base de ce projet est que mes configs devraient être de simple fichiers à télécharger sur les postes de travail

Et que je devrais pouvoir relancer le script plusieurs fois sans problème. 
Donc tester avant de changer.

L'idée de base de ce projet est que mes configs devraient être de simple fichiers à télécharger sur les postes de travail

